玩得抖音多係咪會勁d?

利雲玩左抖音後

愈來愈勁